有冇人覺得阿森一族預言好似會發生

家陣美國咁
侵侵唔知頂唔頂得住
武肺又仲係咁
Simson預言美國破產 之後有個女總統

求討論

邊條女先
希拉里奶共